深水埗大量裝修物資，希望手足能嚟拎(圍魏救趙)

而家啲磚頭見少買少， 呢度真係有好多任你拎

荔盈街3號凱樂苑對出

加密啦傻仔